Pt degree / 半工讀討論區

巴打讀咩？
我PolyU speed

Rmit

全工全讀

讀 EE

uclan bsse

VTC？

RMIT定PolyU？

HKU

Sorry
Master?

Rmit pt

polyu

Poly

poly 大電 應該好多大電撚

你地返緊咩工?

好似有幾多rmit 巴打
介唔介紹講下咁多位rmit 巴讀咩

介唔介意

Rmit唔係ME就應該EE啦?🤔

樓主rmit畢業未